IT手足 整返隻打狗game

有冇IT手足可以寫返隻手機game
專打差佬 比我地洩下憤